想知以前買過明日香周邊既人係咩心態

香水figure呢d

問咗佢先

橙

中風

個寶寶其實係劍劍架

死毒撚

劍劍嘅形狀

應該同以前迷過香菜既人心態差唔多

7414

請振作

咁明日花周邊呢

發生咩事

幸災樂禍是不對的

零fans 都未死 ，香fans 點會死

等離婚啦

一個由此至終都係老豆嘅形狀
另一個九唔搭八咁突然變左劍仔嘅形狀十鳩幾年
邊個震撼d

新劇場版

香港有得睇咩

幫劍劍埋單

明日香真係好撚正
細個j撚到仆街

想知佢近況

劇透

cuck

昨日已開

佢成日喺台灣啲畫Page下面留言放自己隻公仔

冇講劇情都叫劇透

上紳士睇ntr漫好過啦

睇個標題都估到明日香又比人殘害

屌你老母劇透死全家

拔劍了

不要再説了,估到咩事,想屌定佢老母,迷撚左明日香小學到結婚,仲幻想可摸以殘害小佢一次睇黎我諗法太天真

新參都還好
老fans我諗應該都中中地風吧

屌你老母嬲撚到
寧願你話畀隻狗屌都好過畀劍介屌
我一睇到劍介以為新角色
*你原來係冇戲份四眼仔
條友同明日香交流過乜
屌你嬲撚到
好彩一隻明日香figure週邊都冇
但旺我j咗咁多年
真係屌屌屌屌

邊到有劇透？

我寧願佢寫佢死撚左,咁樣真係想屌需然唔知有無估錯劇透,佢似殘害明日香fans多d

移咗民去日本了

屌你劇透,再屌劇情,仆你個街

慘

係咪同A/Z個結局差唔多？

再睇番劍介14年後幾靚仔
個心平衡咗少少

劍介好靚仔，冇事了
超似藍染

我諗AZ合理好多掛.....都叫做係政治聯婚....

屌個閪既男人個樣係自信啲

慎入有劇透， 關於明日香cv訪談

雖然係大陸討論區
睇完個心冇咁up

毒男變左型大叔

本身都比加持屌過啦 口咸條撚

呢個真 寫佢上戰場英勇犧牲 甚至寫多次陷球剷 我覺得都好過而家格硬配CP既感覺

明日花昨日已香

空氣人形真人版

屌佢老尾佢求其作隻眼收埋左救世道具要廢柴親手啟動了結佢都好過而家一萬倍,真係未睇已經好撚嬲

想扔撚哂屋企啲eva周邊

咁大獲

我前幾日先買左隻metal build初號機 想扔撚埋

D墨屎冇撚晒

未睇,真係差到咁?

屌你老母
依家個心仲係un 住un 住

送俾我

hurt到想聽住Komm Süsser Tod燒炭

真係唔要平放比我

Carousell 一齊爭啦

劍劍真人同動畫差咁遠嘅

唔緊要啦
下世輪迴再屌返夠本

我諗得套野得真希波fans/跟風偽毒收貨

巴打中晒鏡花水月
已經冇得救

咪即係加持換過件衫

同數碼暴龍02結局差唔多

真我接受唔到

係，睇eva=明日香ファン

！吃驚！
！原來條友係5毛！
！5毛po 請block！

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往Lihkg言論 (14)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭
11 .支持國安法
12 .反對正體字 辱罵堅持使用正體字會員為港版狗
13 .疑似兜售連登AC
14 .轉載黑警侵權抄襲 完全係泯滅良知

！！認住呢條5毛賊！！
！又撐警！又hack人！根本壞事做盡！
！！請留意！！
！佢仍然作為雙面5毛活躍於HKG！
！！其言行喺HKG更為出位！！

該會員以往HKG言論 (3)：

1 .讚美侵權抄襲黑警 高登幫黑警洗底
2 .宣傳DDOS連登支那貼吧(太多不盡錄)
3 .宣傳DDOS連登支那貼吧(太多不盡錄)

*歡迎提供更多5毛證據(20-11-2020 updated)

*********重大新聞*********
NEW .
高登有人爆料(#41回覆)話
連登會員#3020「遠阪凜」以幫其他人開AC之名，使用大量ISP email註冊連登AC，
然後係事主唔知情嘅時候，利用忘記密碼功能奪(偷)回該AC之控制權(#26回覆)
當中疑似呃個人資料用作政治或商業之用途
所以奉勸各位連登手足巴打，千其唔好進入任何#3020「遠阪凜」所分享的網址
亦唔好向佢透露自己個人資料！！

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：

明日香是妓女

藍染係咪用鏡花水月屌哂屍魂界啲女都冇人知
連比佢屌左果啲女都唔知

哭成狗了

咁明日香跟真治定跟劍介都影響佢唔到架啦

有冇人可以解釋下

以前我都可能會崩潰嘅
但睇得太多NTR已經無咩感覺
更況呢單更似係BSS

依家望撚住自己啲明日香figure心情好複雜

14年空白期同劍介培養咗感情，劍介變到好似加持咁

P.S. 明日香有對白話「あたしが先に大人になった」（我已經率先成為大人）

男人都屌埋
山本總隊長都唔放過

到底點解會同劍介一齊？兩個有過咩交流？

唔撚係丫

屌閪洗要咩交流

真係好撚on9

再加劍介見到佢裸體完全無反應

用中間空白左嗰14年等你地自己諗

乜式都玩過曬

聞氫哥嗰個

係啦就係佢

聞氫哥又真係理佢
爵爵有冇po過？好似冇？

有呀 有理 不過呢排唔見左佢
其他Page唔知 無特別搵佢
係唔知點解聞氫之前成日有佢

屌你老母 睇完當番外篇平行世界同人作品算鳩數
最後配個美魔女係點撚樣 我寧願全部人死撚晒算
btw長髮零幾好j

做乜鳩
變咗 秒速5厘米?

劇場版唔洗咁認真啦
再講都幾合理

喔咩爹多

明日香比過佢老婆個妹

劇場版同人嚟架嘛

真嗣：再嘈將你個B都變埋做橙汁

:就射滿再次讓她懷孕吧

Eva神作

Ntr

是垃圾

非eva fans
想睇圖

EVA已死

而家興NTR
你要怪就怪個潮流啦

唔係餵你食屎就係ntr嘅

あんたバカァ？

如果俾真嗣屌 大家會開心d咩
條廢柴似足連登仔 屌唔到好正常 轉gay咪啱

班友仔仲衰過真嗣

成日代入真嗣ff
劇中人物都成長咗佢哋都未成長

明日香其實係咪將加持投射左落佢度先哽得落
都係鬚根呀叔